知唔知點解車唔識講嘢？

因為車有死氣喉
一路dead air

9/10